[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #263

唔開POST BLOCK啦

#1001
里昂
•
1 分鐘前

FAKER D 走位好痴線

faker 又carry啦

靠faker carry就唔使開post?

正呀喂
打足BO5啦

faker又救全家

唉屌你老味開po啦

FAKER為左殺UZI去到好盡

到底SKT幾廢先可以有FAKER都輸

分組賽讓賽？
定台灣打起左中國？

唔反faker 了

上個post先有人話韓國洞係faker度

blank thal: 問過我未

好撚廢

攞條命carry

Faker:有隊友嘅我先係真嘅我

推邊個

SkT 執柒左佢啦 有faker都用到咁

FAKER: 我仲想體驗多一場

Faker用完上野體驗卡，又要用下路體驗卡

究竟blank要幾troll先troll到faker咁

Ruler崩潰左

屌你老味 ruler 做乜鳩

ruler 認真D 好冇

Ruler

依幾場應該吹到d風向黨腰都痛埋

今場會係faker定肥仔carry成功呢

應該係faker見到班人唔想玩呢

希望有game5

RULER同一個失誤,比酒桶係塔下炸, 犯左2次

LCK季賽都唔知邊個ON9要派個092球女上都唔俾FAKER上

冇睇到搶左1001
Sorry巴打們

下沒團戰 korean
下唔無晒閃

下波

Trist/Ez呢個patch係咪冇力？

關咩事 花生上年咪又係同佢一隊
我覺得佢性格肯定有d問題

ruler

要FAKER去就TB
真係傻撚左

兩神正面交戰

FAKER搏哂老命都要輸

faker 隻球女真係要睇住大5個

無了

GG..

支援快到

GG

下路

又係度俾人捉
痴線

唔關技術事

faker：屌你老母做乜鳩呀

韓國下路強制CARRY中國隊

mlxg

球女支援無咁快好難打

玩撚完

kor輸硬

Gg

喂 岩岩邊個講尺哥今場會carry?

Faker

應該G左?

再黎多次就G

Ruler食左屎?

大陸仔準備精浸

玩完 沒晒閃

deft都無送得咁on9

尺仔真係派少陣膠PLS

應該88得

呢場真係UZI VS FAKER
兩個都盡晒力CARRY

辣殺下路雷我Faker

RULER依2場表現真係...

Faker 究竟鍾意Skt 上野多D 定Kor 下路多D

一開戰就完場

其實點解去到邊都有咁多強國人

終於見到韓國輸世界級既比賽

玩完了
呢次bo5輸下路
花生已經盡撚曬力都係無用

返去服兵役啦

uzi 一日唔死根本冇得打

又關下路事 咁捉Faker咪又係死 又幾勁阿 上一波明明韓國到左三個跟住對面黎哂 唔屌下中野？

第一場先話faker退化回晒塘

1X億人呀

Deft呢個summer正常咗好多

score 又無冠啦

MSI???? 洲際賽?

MSI都算世界級

Olaf開始rj

MSI都係世界級比賽來既

Skt就上野食屎，而家kr就下路食屎

食多條就3火龍

屌你條命 石像鬼支援定同球女比

lm

唉

台狗話如果有karsa就可以打贏中國 望下自己隻廢物ad先啦

未輸 in faker we trust

係 間尺 VS FAKER

gg

佢係冇Carry 但上一波成隊問題啦 唔夠對面快 Faker夠比人捉

FAKER隊呢場輸下路

Ruler明明揀Ashe無咁柒 好心ban左法洛士啦

korea mata+deft咁撚勁都唔選

咁你地屌乜撚野下路阿on9 下路好快到左

真二奶決定戰

抵死

uzi無水銀

Ashe切坦太慢 第一場就係咁輸

唔想睇中國仔high呀

uzi faker都值得贏

但好快死咗

要一波完美反打先有機會反CUP

gg 中國金牌

cls

你地吹隻世一kiin用main角同letme打成埸俾人壓
我話letme勁唔係9吹盲捧

究竟仲有邊個下路組合夠UZI打?
仲記得之前有人話MSI 4大AD冇RULER 同CORE JJ所以唔計

屌個鏡頭

88

FAKER冇大5個應該都冇第5場

對面五個齊哂 咁怪邊個 個陣囉

中國夠晒MLXG
前期送到
唔係靠下路
呢場難講

走呀 會比人咬你架

韓國終於輸 年年世界賽都係佢地

faker點死

CAM MAN真係完美錯過晒啲KILL

ming世界級大技

9成係酒桶炸

老啦老啦

一下死大一

griffin=kr最後希望

仲有kt

66666666666666

都痴鳩線 呢下Faker夠比人開 Ruler咪又係咁 冇人屌既 個個屌下路把撚

都未輸 已經入哂ruler數 所以話做faker隊友壓力幾大 marin走都走唔切

faker救世界 放心

係咪印尼佬操刀

faker好撚troll

屌你啦 係到有邊個敢屌小花

算啦，faker都嬴夠曬
唔關佢事，次次都輸隊友，我諗佢都打到灰，係國內係咁
出國都要雷鳩我
明明換左上野，到下路雷

打耐d侮辱下韓狗啦

冇中路果波比人開下路兩個對面就唔會食到巴龍加反超經濟 仲唔明點解咁多人屌?

uzi cls

根本成隊個個比人單捉 一個個咁死 怪撚哂下路

XIYE:如果我係RNG就好

uzi

國內個2個垃圾上野應該比較嚴重

仲有派佢去板凳個班後勤都係ON9

屌

uzi真係好勁 世界第一adc

怕咩 未打之前已經話勁 唔係馬後炮

上路花生冇死？中野冇入去送？

升錯韓國旗唔該

韓國要輸了

個CAM MAN真係做緊咩?
UZI殺花生又冇鏡頭

UZI今年真係好撚痴線

大陸仔又可以自己打飛機多幾年

兄弟牛逼！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

= =

服兵役啦韓狗

好想睇今年世界賽會點

頭先屌9我既人唔該俾d反應

明明ming先係mvp

Letme真係同Kiin 55開左

BTW 事實證明唔係KZ問題
根本韓國已經無以前咁勁
或者話LPL都勁左

睇黎今年WC係LPL嫁啦....

呀尺game3/4表現都麻麻
派好多關鍵膠下

收皮喇韓國 人地做晒功課 呢班撚樣都唔知做乜

無眼睇
今年wc 應該係lpl

班大陸仔即刻精浸

點解d audience 係咁rng

今年終於到中國拎世界冠軍

睇黎今年uzi要大滿貫

kiin 係叫穩, 根本成日都無料到, 唔會搏

LPL又羸LCK

打錯 中上個下巴龍位係咁poke 花生冇一早係上路死左 對面又敢食落去咩？

之前有主播已經講過 其他國家既實力勁左好多

好難講

講左N次今年係咪都無得免兵役

上路唔穩就奶野啦

faker手都震埋 好撚嬲啊

好撚廢啊韓國

pick GP會唔會太慢熱 明知uzi後期無敵

今場問題係ruler 水平明顥唔夠
賴上路做乜

呢條大陸狗唔洗應佢啦

小花係咪要服兵役?

咁叫55開 letme禁屌 除左開大冇做過野

就係前期養肥UZI 先搞到咁

幾波捉人都係ming開 佢隻酒桶好鬼勁...

嬲你老母阿 佢咪又係關鍵位比人強開連死兩次

兩場

錯 今年大師兄拎wc

佢地表情唔係話好興奮

其實都聽左好多年

咁咪即係要服兵役囉

3星班撚樣驚比人知道底牌

Ruler似 心態爆炸
Bang feel

即刻打返個飛機先

等睇S8WC連登仔再幫韓狗打飛機

發現韓國好睇少酒統 成日比佢閃E開黎殺

開多你幾次經濟就拉開啦

尋日比人咁屌個個係Letme
一早講左係BP問題
EDG個教練不嬲鍾意上路抗壓
輸晒小組賽佢都知咩事啦 比人圍屌

無獎金

faker退役未 比咁多人迫害

快撚D離開SKT
唔好阻住班細發展
呢D死老野

Rhan無份打既?

又點養肥阿 下路爆埋塔打撚爆中國下路喎

即係贏輸都要服兵役囉
服兵役啦韓狗

錯 係終極幻神閃電狗

用下個死人腦諗下 正常對線GNAR贏GP係合理加正常要做到既野 有無必要神化?

贏到wc再講啦

Ruler Corejj

垃圾泡狗終於收皮

有咩底牌?
淨係SHOW到冇tahm死捉下路就得

下路咁劣 如果唔係faker都拖唔到咁耐

Faker 先22 分分鐘lol收皮 佢都未洗去服兵役

UZI屌穿廢老Pray, Ruler
係打唔羸Bang

爆塔 贏兵 叫養Uzi?

Smeb關鍵多big play d但依家對線成日龜多 將carry重心交比ucal

#超越

上野體驗卡 要陪隨下路體驗
Btw 其實輸gp game plan
好難打 兩場gp 係打得好 不過無野做到

今年唔計
faker應該頂唔到去下屆，即係點都要服

泰仔同BLANK又指使RULER同COREJJ迫害小花

今場上路強行55波
下路比人fb輸兵都贏返
中路球女贏
好撚痴線

仲有人屌緊阿布?
明明呢幾年edg已經唔係佢搞bp

msi rr 亞運 下次贏埋wc
咱們中國人就是牛逼

今次唔計 韓國明明仲可以補強 唔計

輸中路比人開個波 之後食埋巴龍 88

中國

哇屌你老母 頭先吹到kiin世一 letme二三流top
咁都打唔嬴? 指住你個頭叫你pick GP呀?

當今世上有邊對下路夠UZI + MING打

KT都係唔掂
得返IG可以收RNG皮了

Grf: 成班垃圾

條下路線都唔知做乜撚

griffin 對下路有冇搞頭

score真係亞軍命
睇黎都係gif拎冠軍

條下路無左艾希tahm根本無還擊之力

counter英算係咁啦下話

S7 Bang+Wolf都羸啦

KT打撚死佢啦 有種咪世界賽決賽見

個法洛士係咁比酒桶炸出黎 企位？

#我狼

根本就係輸中路嗰波ad同sup比人捉
唔好再護航啦

Ruler 繼S6 又一力作

2018 wc final: rng vs gen

Score自己拎左酒桶唔係特別打得起 corejj保牌勁 但係強開都係唔夠勁 牛同rakan都打唔起咁

Btw 又係4保一 今年好難唔係uzi rng仲有小虎karsa

屌 score會唔會二奶到summer final 都輸埋

人地PICK GP係佢因為國內對線平均
無人話你LETME二三流TOP 都唔係最TIOP同世一姐
唔洗強迫症以為個個屌鳩你個世一既傻仔

Deft加meiko有機

上年bang+wolf都叫頂得住

5路最強韓國隊
上路贏線
中路遊走
下路不爆線
JG撚到對面狗咁
怎輸

睇完grf vs afs, 都係覺得lpl會輸

faker既傷害場場都比ruler高 要呢個adc有咩用

On撚9 屌下路個d係咪盲撚哂 成隊關鍵位夠有柒啦 又唔撚駁

EDG BP係師承自佢
letme係識玩CARRY
雖然佢係LPL CARRY英表現一般
但佢世界賽發揮真心好

詳情自己追返上個PO 唔係針對你
我記得個ID有日文字

都唔算4保一啦

uzi繼msi又一統治級表演奪冠

今年第3冠了

grf收rng皮

其實台狗隊去左邊 見佢都贏得幾多 但出唔到線?

打撚爆中國下路? 你認真?
前期大家2 1 0 當55波
之後下路組合係22分鐘送左雙殺比UZI
輸埋巴龍

其實同吹奏大清係最勁ad無乜分別

RULER第一場明明好OP~
跟住就開始賣萌...
不過中國隊真係打得好
尤其MLXG同UZI

連登仔怪隻AD養肥Uzi而唔係話酒桶玩得勁

四強輸左俾強國落左去打季軍賽啦

d lpl fans都幾惡死

GRF 贏係必然既事

輸就收聲算啦唯有
但睇到faker 隻球女玩到咁癲都心感滿意

屌下路果啲識唔識LOL

世界賽咪見真章囉

ruler企位都有問題啦
次次都比酒桶開到

4強輸左比強國隊
再贏沙地拎銅

佢兩個死係柒 之後花生係上路比人單殺 Faker同船長係巴龍池唔係直接入去而係係出面poke既 對面撚會繼續食

講還講 唔淮拉埋我大清一齊講

Lpl fans惡就梗架啦 話哂谷左7年

mlxg雙刃劍
UZI可靠好多

Xiye返到強國會點

發現mlxd個閃係留到最後上路高地個波
一腳踢左faker出去 不過比corejj含返

Icic

今年是lpl最有希望的一年

ming個酒桶勁到抽筋 次次都炸一個出黎 炸開貪啃奇 想救都救唔到

最後贏左 應該冇事啦

知錯了

第3場比人打穿 第4場中路送巴龍 咁都唔屌

人地成team都差唔多係RNG 講配合實好過韓國隊啦

小組賽輸果啲場明明RNG都有派人入教練組
阿布兩年冇做BP憑咩佢話晒事
上路揀得唔好或者打得唔好淨係叫佢揹鑊做咩
又冇人知係咪真係佢話晒事

佢對線打到爆塔 贏緊廿幾兵 咁唔叫贏都算 咁叫養肥？

小花都無晒MP

反而擔心ruler比人屌到影響regional表現多D

結果又4強出局

收到風8.18會nerf返AD Carry阻止RNG拎WC

msi前 kz今次比既係以往既冠軍 今屆無人夠kz打

msi輸唔計 kz不代表韓國真正實力
rr輸唔計 kz累事 送分
亞運輸 唔計 最強grf未出

今個bo5韓國隊真係打得唔好
Ruler 除咗第三四場都

希望世界賽贏返

唔係話剩係屌下路 係下路既失誤最致命 連續兩場都係佢地比人捉到之後先比人開巴龍 第四場花生比人捉都有責任

勁過score 果隻先

66666666666666666666666666666666666666

隻sup下下咁炸 牙blank打ad都食到啦

Ruler一唔喺三星幫就變咗垃圾咁

班LPL FANS終於射得出了

TB一路開送
洗撚驚
至少然一個SERIES先

輸就要認 的確係打得差 人地打得好

又MSI開始一路射緊啦

韓狗又然
雖則支那都係狗
但電莖實力話事
輸就輸 嬴就嬴

Worlds可能又小狗倒了

發現LPL連續幾次世界賽都係輸小組賽，然後愈打愈勇，只可以話適應能力真係強
聽講大陸服落後出面一個版本，唔知關唔關事

中路Faker比人連強開兩次夠柒 冇人屌知咩事啦

韓國冇做好功課 中國抵贏 諗好晒點打

韓國fanboy仲有無補充

d支那狗係咁狗叫真係好撚煩

根本係ming打得好而唔係泡狗下路打得差

但真心faker 飯球女真係我暫時見過玩得最好果個
輸左就無野好講，中國隊打配合太好

認真講
game3 無得賴
game4 一路都贏小小64波直到中路比人捉個波一口氣比強國追番晒
當然細節位好多野可以屌其他人
但最直觀最致命既無得講架喎

啱呀
點估到同Group Stage 差咁遠
期待今年世界賽

Score有炸呀 不過兩次炸隻xin又秒唔到

即刻返大陸飲喜茶先

grf???

老老實實今場有乜咁好?
吹奏到咁
唔係淨係同P仔個場比阿?

Ching ho ball 一齊？

成隊RNG一直用緊落後版本既陣容打LPL
係到練亞運

score隻桶真係麻麻地
得e閃ok d大唔算好靚

SOR 我只係RNG fans 其他LPL隊話知佢死
睇撚左咁多年UZI 今年先有正常隊友 冇得唔捧

我覺得IG最有機會

因果黎喎 比人強開已經係後期事啦 d視野冇左巴龍比人搶晒

爆塔 係花生前期順風
之後逼下而李星係上路先爆到

佢比MLXG踢佢都有失誤 但因為未係成場個轉捩點令到對方拎好大優勢 所以無咩人講

事實係下路一直俾打爆 對面仲要係uzi

酒桶Support好似係幾有價值
混淆位 + 配Kaisa/Xayah/Yasuo好似唔差

食埋個海底撈，今年中國贏硬

佢隻球女都算係玩到水準 睇得出都搏老命打
但對面開戰開得好好多 MING同MLXG都開得靚 真係抵輸 自己又多失誤

當然唔是咁好
但講對線技巧上佢真係最好
咁當然按成場表現當然唔係好

究竟ruler重d定屎夜加mlxd重d

又一直比人打爆 今場都係既 咁你鐘意囉

uzi 有隊友 ming mixg letme 都做到事
faker 得 peanut 同corejj 救下
ruler好似發住夢
中路有波faker追住uzi打都好勁

之後輸巴龍
就逆風好難打
FAKER拎6個頭係巴龍位比人暗位捉
你可以怪佢有裝備carry唔到既

中路追住uzi黎屌 前期壓住xiye唔比佢支援
仲有mlxd 3次

輸中路果波雙人線走左落人地河位雙殺失巴龍
打4場,4場人地都係明足你下路,你都仲要走出黎俾人捉咁多次

起碼唔會對線期就暴斃至少四次先啦

個主持好撚勁
中文夠哂正宗
應該係成個主辦單位最好個一樣野

值得先PICK

LCK重整旗鼓 世界賽再見

上埸玩ZOE隱左型

allstars
MSI
Rift Rivals
Asia Games

lpl 4:0 lck

點重整法
LCK遮羞布得番KT

MLXG死個兩次真心都低級失誤 不過李星死事小
後期踼唔踼到人先係關鍵
RULER死 係佢企位唔夠謹慎
但MING隻酒桶真心玩得太好
AD死兩次 裝備等級全面落後 真心太大影響
加上個次仲送埋巴龍.....

隱左型輸出>AD+TOP+JG

中國人係遺忘歷史呢方面係無人能及

相信LCK
同埋
年年都係LPL最有希望一年

問題佢今場都好多失誤
唔係想像中咁好咋WO
唔明有乜好吹

又要覆多次 講左佢兩個呢下係柒 但點解要講到JG個時冇比人單殺 中上冇衝入去 係淨係佢兩個柒頭送死咁

對線黎講佢有贏線 之後前期支援對比GALIO已經遊走得得好多 後期都有追住UZI黎打盡量秒左佢先 算係打得好

嗰場下路被人打穿

如果Uzi羸埋LPL Summer同S8就真係......

Faker成場無藍
去到巴龍池個到都已經無乜藍剩啦
Kiin衝入去以為mlxd死硬掛

講選手不如講後勤
中國真心勁

大逆風你要ZOE 點打 個場佢輸出都係少uzi 2000咋

仲有GRF

係冇想像中好呀，但係P仔果場係對面明針住佢佢都好似唔知咁
仲有明明P仔ORI都玩得耐，WR都唔錯，但比賽出到黎俾人當傻仔咁殺
觀感爭幾遠

你覺得ruler今日打出平時水準?
唔係佢唔勁 係每個人都有狀態唔好嘅時候
bang都試過推推bang啦
但你覺得係成隊問題而唔係佢問題真係好on9

中國後勤 今次有份去既

rng 軍醫
rng教練韓國人 heart 孫大勇
rw教練台灣人牛排

唔好吹奏GRF 住啦
入唔入到世界賽都成問題
而家得FW KT 入咗咋嘛

FNC

第三，四場都輸下路

咁你咪講下邊個關鍵位係佢一個人問題 我又想聽下

唔好對GRF咁大期望住 一黎佢要贏KT先去到世界賽 二黎就算出到經驗唔夠都差啲

RNG暫時入S8難度都唔低
季後賽好大機會要對IG

如果當年deft贏到冠軍
今年幾歲？

諗起尋日faker訪問仲話要拎金牌
上曬身都係要輸,真係天意

入咗喇咩
淨係知G2 Semi都入唔到

話時話 lol係咪得返中國玩家撐住？
今次twitch個直播人數多撚過之前world final 好撚多
仲要全部大陸台加大陸人

好似係最後一場羸JDG就唔洗對IG

第2場都已經派緊
唔係有鏡爪carry已經輸埋

食比賽分做第二入唔得?
春季賽冠軍喎
輸PO最多咪打REGIONAL

可以咁講

入左啦，好似話無論PO打成點都會夠分

world final兩隊韓國人
如果NA/EU有幾會入final都應該好多人睇

叫佢排多次個AD排名黎睇下

時區問題唔洗睇架咩 ?
如果計美國依家東岸時間朝早6點，西岸凌晨3點

歐洲春+夏分數已經冇隊伍比佢高

所以FNC一定入 (剩係睇下佢係拎第一張/第二張)

呢到成班友屌ruler
但reddit果邊係讚緊ming話佢同mata係世界最強sup

100都入咗

打到咁最後世界賽都入唔到
大陸應該暴動

舊年world cup 平均得十萬人睇，今年應該更少

中國拎3個世界賽冠軍 盲粉肯認係世界第一未？

S4 KTA

RNG全部路都世界第一

一直雷果個係M幫主

西方人好多時睇野都中立好多

係咁架啦 但根本成隊都柒

拎埋wc先

未呀
NA 要打埋Semi 先知

講野小心d 話rng除uzi既選手係世一會俾人屌到飛起

Ming 酒桶 破到貪咩奇
一野炸開

中國次次出國打比賽 一定其他隊教練都會幫 好癲
佢地會幾十個教練分析師開一個group 討論bp

連牛排都幫中國唔幫台灣

都得 不過RNG今年咁癲
幾乎拎晒暫時所有冠軍
如果功虧一貴 入唔到S賽就大檸樂

中國贏都好正常
洗左咁多錢買到D主要對手斷層

Letme 頂多頭3
小虎都係
Mlxd極度浮動
得uzi係世界第一

d人唔撚信 頭先仲係度拗
根本letme個role就係咁
對面出咩英都可以好穩打到55波 2邊無哂影
然後比uzi carry

係咁易贏 晨早贏咗啦呀嘛

你世界冠軍贏埋咪認你係呢年世界第一囉 冇杯講乜鳩姐 但依家呢一刻贏左韓國既話係既

仲記得上年ruler 用隻法洛士 閃r殺faker
但今日真係差好多
輸咗握手 都見到韓國選手啲樣

呢隊野bo5會變身好難講

msi頭三日都輸到仆街

咪就佢死咗 之後咪俾人開巴龍

有讚有彈有咩關係
你估Reddi班友又屌得少人咩
講真呢度啱啱都唔少人讚ming隻酒桶啦

Letme個表現都值得吹奏？

ming隻酒桶後期2次大都好神

贏夠就退役啦 小花真係小花
贏就贏你 輸就輸隊友 同美斯一鳩樣

唔洗搵食咩
我最多都係屌鳩clement擦鞋擦撚到痴左線
記得同牛扒一直支持

狂殺faker

我答左三次有多 佢死完花生係上路比人單殺死埋 中上唔識poke既？要格硬衝入去？佢兩個呢隻英poke下對面都唔敢食啦

除左ornn其他都麻麻
最有用係整到2邊上路無鏡頭

千祈唔好踩條條路世界第一嘅RNG

余霜個大中國膠 人地叫中華台北 叫人中國台北
仲話乜撚野同胞扼手

對住真世界第一上路 幾乎每場都劣 但起碼無場場爆線先

阿布要上神台了
繼s5 msi又一力作

HEART呢啲就醒啦 理得你咩國藉 贏到就有錢分

世界第一你識條撚咩

faker半條魔都冇你poke鬼poke馬 ?

佢唔咁叫 唔洗返去啦

你地男人唔係好鐘意佢既咩

間尺比uzi打到變傻仔唔係第一日既事...
s7 wc group stage 已經發生過

個cam man識閪攞鏡頭咩，次次都係靠replay佬幫佢執屎

而家RNG地頭 LCK撚都係走先

台灣永遠都係做第3

贏左就唔話得 咩心態

peanut 本來就推緊兵線
letme 本來就無撚著捉佢
係中路個成功殺咗下路雙人 letme 先再去上捉
咁peanut 係根本無可能走

講真大陸仔都知道LOL既最高榮譽係WC
今年仲要係韓國打
所以LPL既準備一定唔差

頒獎韓國唔笑 黑曬面 好慘

準備定KT對GRF先啦 唔好再嘈啦

依家然左都係讚heart同孫大勇
邊有人理阿布
edg系啲人不嬲都係俾人執出黎揹鑊咋嘛

我係rng fans都唔會話全部人世界第一啦
top lpl top 5
mlxg karsa lpl top 5
xiaohu wc top5
下路 世界第1

ruler fans都唔係咁
你見呢個平時上開水d geng fans都無咁死撐

Faker假笑

佢地group 打完個個都話自己打得唔係最好
今次一定

ruler喊埋

花生比人單捉左 係咪佢問題？咁你咁講船長有啦掛 唔識poke阿又 世界第一中路Faker唔識控魔仲好笑 咁你都仲講 係得下路有問題既我冇野好講啦

突然間發覺UZI好似要大滿貫
faker拎咁多冠軍 但洲際賽同亞運都拎唔到
亞運仲要4年先一次......

睇nga同虎撲都有人話唔好猛吹奏，一定要有wc先
過去呢幾年lol撚都俾dota撚追閪住黎屌，因為CN DOTA TI有冠軍

今年韓國再繼續各自為政真係有機會係自己地頭俾中國奪冠
人地中國LPL冇份去果啲隊又幫分析又幫團練

Ching來搞笑

2020奧運有無

由佢地啦faker最叻捉戰犯 所以SKT 最岩faker有2個固定戰犯

Xiaohu wc top5 ?
Ucal bdd rookie Jensen caps果堆去哂邊

頭三個AGGER
後兩個有保留

ruler 睇樣應該知自己衰咗
翻去韓國要被人鬧囉

咁比人單捉唔係佢錯既？一個JG推上覺得自己唔會比人捉？唔識早d走？

jensen caps you serious?

xiye個樣好尷尬

無計 級數唔同

Can’t wait to clap faker

好mean

最後一場TROLL到咁
唔鬧佢鬧邊個?

UCAL有保留 BDD ROOKIE認同 後面兩個可以收皮

炸撚到MLXD得番一血仲想點?
仲要冇咩藍BUFF攞
仲有KIIN普攻同Q都交左比UZI，如果有留有可能殺到MLXG，因為MLXG殘血都W俾盾UZI

caps msi算係證明自己有能力爭
Jensen就算鳩數啦

屌撚哂你地老母阿 人講乜你就屌乜 個個係度屌下路搵戰犯 其他三個咪又係柒

依家輸左有人吹faker咩?
係有人話faker玩得唔好喎
但事實上對比隊友佢玩得唔好?

岩岩訓左無追post 睇完條友講野真係得啖笑
知RNG係世界第一啦

Xiaohu今年廢到仆街啵，fnatic今季成季都係caps Carry
MSI已經有版你睇。
C9 bench左jensen之後戰績包尾，出番黎之後先上番第二名

韓國選手好似比人打靶咁企曬係台

做faker隊友真係慘

xiaohu 無wc top 5 都有top7-8

講真 韓國選邊六個都輸

唔係jensen solo carry架嘛
blaber上位，sneaky又有態，licorice超勁又夠穩

你都識講 咁點解仲要入去 對面仲食到？冇藍攞就唔識控魔？會乾魔學咩人打中 咁花生呢 佢死又關下路事阿 柒咪認囉 淨係屌下路好撚肉酸

msi game 3 吸血鬼屌打bdd?
季後賽對ig g5 打爆rookie?
我唔認同佢係世界top5
但肯定唔會係廢到仆街先

咪講咗letme 本來無諗著理佢
係無啦啦ruler 俾人捉
咁咪順便上去殺埋 peanut
掉番轉ruler 無俾人捉死
faker 唔使走去救ruler
可以 救peanut 啦

咁事實上係輸咗
贏家講咩都得
等下個月世界賽啦

如果第四場faker 玩得唔好 場遊戲一早完咗啦

Rng隊員 邊有韓國人 唔好話咩買哂d人啦

教練後勤算唔算

咁faker今年都有一兩場打得好，唔通佢今年唔係廢到仆街？

韓狗偷咗香港隊對跑鞋~
收撚皮
自此唔支持韓國隊
雖然我都唔支持中國隊
一於2隊都唔支持

唔知你有冇玩開中
ori好容易oom
同埋poke唔會話所有技都會中架喎，咩選手可以百發百中?

faker廢到仆街 ?

Kiin仔最低賤最撚廢 Letme好撚柒勁

團隊game 講meta講戰術
做到戰術要求養肥隻狗已經係出色嘅選手啦
成日拗邊條路世界第一
拎世界冠軍咪世界第一囉on9

講咩後勤丫
RNG輸左孫大勇同HEART輪流俾人屌老母啦
強國論壇啲人真勝利球迷黎

Faker對比起過去表現仲唔係廢到仆街 ？
今季成撚日Greedy 同get caught 死啵

咁假設佢會去poke 佢技夠唔中 自己唔控魔 佢冇問題既又 又係下路錯哂？

Kiin仔唔係最低賤最撚廢
不過letme>kiin

成件事就係唔好淨係個個屌下路垃圾 其他人失誤又唔理咁難睇

泡菜lol算唔算正式玩完
近期乜柒大賽都輸支

得啦得啦 Letme Carry哂成隊中國 好撚勁

泡菜成隊都打得麻麻啦
利伸反支

綜合落黎呢幾場RULER同COREJJ係好大問題喎大佬
第四場我當FAKER同佢地一樣咁柒，打和
第三場輸到咁撚樣佢地最大問題

泡菜除咗打機
不嬲都輸架啦

LETME > 所有上路 至真喎

你都ON9 控魔要睇情況架嘛 明明FAKER就係推完線想回城 點知無啦啦下路 JG比人捉要守巴龍姐

嗰波明明喺ruler 喺中路推被人捉咗
faker 一早無魔 但都迫住要守巴龍
無魔都打死咗一個仲想點？

呢度屌緊faker定ruler troll d個班係咩球迷

我覺得主要係RULER 發夢
CoreJJ individually 又冇咩問題

屌 咪又係睇英食飯 第一二場比kiin壓爆

到底Letme拎Gnar 打Kiin仔GP 壓唔到線係Letme勁定Kiin仔太廢 應該要屌穿先岩架啵

笑撚左 又自己ff加野
我就講letme>kiin
不服來辯
唔好扮哂假膠 懶係野

我更正上面位巴打咋
RNG全部路世界第一

你唔信可以自己去NGA果啲睇
每次RNG係LPL輸都會有人去屌HEART

贏就係贏 輸就係輸
而家又唔係打1v1
拎冠軍唔勁唔通拎亞軍勁咩

當Faker冇問題 佢兩個洗乜衝入去死 上路有魔啦掛 識用技啦掛 唔中咪佢失誤 唔衝入去對面實食唔到 咁花生死呢 又唔計阿

Btw 成班人唔睇奏國歌
掛住喺度鬧交

corejj 第三場喺玩得嘛嘛 但第四場都算喺咁啦，保咗faker ruler 幾次

喂 答我未啊 你個letme勁到玩Gnar 對線對到同GP平線
點做到

我無唔信
只係屌faker 同 ruler個d就唔係勝利球迷?

Letme交左tp保下路 kiin tp回線

呢隊中國隊屌打韓國 但係輸比lpl既IG

就係見到你地係屌緊佢最後一場垃圾雷全家先出聲炸

中國都贏左幾個冠軍啦 點解而家仲未有人而家接受到中>韓
係咁幫韓仔搵戰犯
又唔係叫你撐大陸仔

撚係平線
壓到kiin成埸冇出現過 只係用過大

係係咁幫Faker搵戰犯

祖國拎金牌 你地開心啦

唔好唔記得開埸前 kiin係世一黎
letme頂到盡top5咋

呢度屌ruler就算 但韓國如果齋屌ruler 就真係對ruler唔公平 kz果次屌哂成隊

jg明顯世界第一喎
有邊2個jg勁得過佢地?

呢兩日小組賽我冇係度出現過，係街唔敢用DATA睇，點敢出聲
我係屌RULER發揮得唔好
我屌得最大力係CAMERAMAN

今天我也是個問題

係咪中國隊拎槍指住kiin個頭叫佢出gp呀
佢自己本身main角 俾人打到成埸冇用
就算letme玩啦羊俾人壓 佢tp/會戰點都有用

睇住班泡菜狗輸個心情特別舒暢

有冇好嘈 今次中國真係打得好 有晒針對性計畫 bp方面勁過韓國好多

你同平時d銀牌仔話自己贏線輸game賴隊友廢無咩分別

啱呀 乜都可以扯faker嚟賴
一定又係faker雷隊友啦

下面補番faker fans

仲有wc

ucal>bdd

收到風 Ruler接受採訪個陣喊左

會戰我理得你點神大 而家淨講對線期 Kiin有比你個世一上路屌穿？

始終係代表國家 佢又知自己打得唔好 壓力實好大

又喊..

屌你老母上面頭先唔係有兩條好撚串咩 扮哂假膠
而家拎數據 戰績黎對質就影都冇撚埋

ruler真係打得差 呢個bo5

我屌你啦 咁玩前期英 對線英咪做到世一囉
洗乜打會戰

最後嘅遮醜布
連wc都輸埋真係唔洗玩

喊定先，翻韓國被人笑死
被uzi 用自己嗰ssg剎雅 skin打爆

仲要有幾多韓國ad 要活係uzi既陰影之下

是但啦
kiin用船長壓住letme隻ornn差唔多100兵果時就唔計數
用船長俾隻counter既吶兒打到55波,letme就世界第一

唔好濫用遮醜布依個字啦
向來世界賽都重要過埋全部賽事甚至加埋

BANG表示:仲未到我

係度負皮又講唔出d實例

你今年休息吧啦

邊個贏冠軍咪邊個第一囉
講個人對線有撚用咩團體game

但今次亞運意義唔同

最後一場ashe open冇揀到
雖然第二場柒下柒下都叫贏咗啊
反正第三場髮洛士又爆咗

你點會有人成場完全無失誤呀
咁永遠有人係玩得最差
成隊最大問題唔係佢?
一定係其他4人雷ruler啦

咁你講到你個世一Letme咁勁 點解會屌唔穿先

銀牌仔faker

屌後勤好過啦 韓國bp完全比人禁住

係咪high到癡咗線

個人無事先做到世界冠軍架嘛

贏100兵都輸會戰 做咩世界冠軍姐
你唔好叫阿木啦 叫廢柴啦

仲要大大聲講俾人聽 贏100兵但係輸比賽

上年世界賽 仲唔算咩

根本佢地仲係覺得韓仔最勁 乜比賽一輸左就話唔重要
打之前又話屌打 完壓 最強五人
打撚完話唔係世界賽唔計 由msi到依家 每一次都係

笑鳩佢地呢d行為
佢地就屈你支那仔
總之反韓就係支那仔

算啦 而家贏咗點講都得
等睇全部路世界第一嘅RNG 攞S8 冠軍好過

最近一次可以撚鳩 uzi 既lck adc係咪已經係bang?
s7 wc 個下用kogmaw 直接射撚死uzi 隻twitch 真係好深刻

真係
食咁多兵原來成埸冇撚用

唔係 係LPL常規賽大把ad撚到佢

上年得SKT下路冇事
其他都鳩鳩地
特別係SSG

既然佢選擇性失明 淨係睇表面野 都無野好嘈
等9月8 KT救下我隊AFs好過

唔洗講經啦屌 S8冠軍個陣咪任你吹囉屌 喺到鳩嗡哂口水

冇話唔重要
但世界賽都未打 就吹奏到五路世界第一
有d柒同過火咁解啫

不過而家贏國暫時贏晒 講咩都得
我都係出返去先

繼kz 返韓俾人屌
依隊kor會唔會一樣命運

下路俾人屌穿左,一出去就死
uzi肥到4件大裝果時ruler先得2件
點打團戰,每條友出去都頂唔到uzi3下普攻+q,更加唔好話有人保住加有頭帶想殺都無乜可能

S8冠軍係KT
RNG? 決賽見到再講野啦

大家咁話

你都知世界賽未打
你琴日先吹完韓國五路世界第一

當你S8冠軍
係咪就等於每條路係世一先
乜依家個邏輯係咁

又燈我KT 負皮你

難分真與假

唔好亂講野啊RNG係世界第一架

哇 有D既事

講撚哂經咁 世一返去國內好好睇睇 打贏IG先啦世一

仲記得 bang 2016世界賽 越塔殺uzi
2017 寇格魔噴死 uzi

到時係咪世一我就唔知 但班友依家就已經吹奏到世一我就知

如果計成隊拎左個世界賽冠軍就叫做成隊都係世界第一既話
我大blank世界第一都未撚輪到你mixg啦
係咪咁講呀

問下k字頭果條友啦 贏=世界第一

今年要係屋企睇了

我邊有吹奏五路世界第一
我舉晒SMEB KHAN UCAL BDD DEFT MATA 出嚟
我先唔會咁口響咁實牙實齒講五路都世界第一

都可以去現場反正都係國內

未打就吹韓仔點勁點勁

Deft係lpl果時禁住uzi黎屌

哇韓國最勁都要輸!?!?
而家CN嬴左 有4路係RNG既 咁係咪認同RNG 4路世一

果下都唔知UZI諗緊咩
不過twitch最on9 play一定係保kda仔果下神奇伏擊

佢話選韓國最勁唔代表韓國全隊係世一喎 定係你自己默認左

第唔第一好主觀姐
執行到戰術贏冠軍咪第一囉
你換第二個你認為嘅世一落去 又未必夾得到
唔通下下攬住第一xx個名賴隊友就叫好咩

勁到飛天=世界第一?
長知識了

估唔到會有個人吹奏可以仲癲過三連霸
召喚三連霸

比較想知韓國討論區班人以家咩反應

哇屌你老母咁都得
咁真係冇計傾 龍門任你擺

學下人啦 人地默認左韓國最強係世界第一啦

發覺呢個post最痴線既fans已經由skt fans變左lpl fans

仲要係人地塔底噴死uzi真係好誇張

打完咪證明左唔係

吓 喂 你自己睇下啲字先 圖就你cap既 依家話搬龍門?

想知歐聯冠軍勁定世界杯冠軍勁

不了 吹奏世界第一都冇結果 留返俾佢慢慢J

其實有乜好吹
支那隊有4個同一隊 夾慣夾熟
世界賽咪見真章囉 唔洗咁快吹奏既
過完世界賽先出黎吹你隊支那隊世界第一啦

三連霸ching都識潛水
呢個真係勁d

一年嘅見證

依家啲lpl fans原來已經默認哂韓國係拎左五個世一黎打

今日見到d會員名都好陌生

韓國最強又唔係世界第一

你地岩岩又話中國無世界第一 除左下路

咁世界第一top jg mid 到底係台仔定歐美呢

咁最近一次世界賽冠軍係邊個？

已經報左比關蛇知有5毛分身

無計斷左纜

JG MID我唔知呀 TOP我就知一定係LETME

THESHY ROOKIE 韓仔打LPL 計唔計
咁講又幾矛盾吓

都係果句啦 有咩事世界賽完左BIN9我屍囉
未撚驚過

要bin屍都搵段似返講緊果樣既黎bin啦
人地cup完圖,你殘廢隨手拎黎貼想bin我
勁到飛天就當果句解釋係世界第一
柒唔撚柒d呀
定你弱智唔識中文?

定其實條友假鳩黎 唔想其他人吹奏韓仔先咁落力吹奏中國
而家明哂

到時RNG嬴左咪撚潛水就得

到時柒咗咪又係潛水

bobo

LCK fanboy:

韓國派左最強5人 =/= 世界第一五人
合理 我同意

LCK fanboy:

中國除左下路 其他唔係世界第一
合理 我同意

咁我想問LCK fanboy 世界第一top jg mid到底係咩國家

全部都係你地自己講架

lms定lcs

答我邊個區最多s賽冠軍先

等緊你個LETME登基呀屌

中國贏又點,,,World咪又係輸,

我就覺得soaz一定係top1 上路既
唔洗jer我LCK fan boy

我就撐BJ SON第一中路既

下我討論緊世界第一 五路咋 其他野唔好問我

問過牙Thal未

d傻鳩成日遺忘歷史

牙thal d走佬有soaz一半再講

所以話啲LPL FANS成日比台仔串係抵既

soaz走佬都可以剪精華
仲有邊個top得牙

Soaz 淨係TP 走佬已經值世界第一

我搬返alex ich出黎都未到你BJ啦

你都識講好主觀啦
咁你憑咩要人接受你心目中嘅世一
根本世一呢樣野就好多因素影響
嘈嚟都多鳩餘

講歷史我曼聯千秋萬世啦
係波台咪又係被人當狗撚

咁我撐胎屎

佢轉左打JG 唔計

韓狗輸到傻左

又講歷史

牙thal撚識tp咩.....

bo1 個時吹到上哂天架班韓狗
做咩咁快收哂皮

又係度圍威喂 扮假膠取暖
你地呢招玩左幾十年都未厭

農夫唔計

常規賽
咁你不如話小組賽ruler都撚uzi啦

無話letme世界第一喎
但事實係letme係個role執行戰術做得好好 勁到仆街
相反班盲粉吹到點勁點勁既 唔知點解打線壓到人仆街都輸比賽

5路階神做咩會拿銀牌
睇唔透

個個小圈子PO一定有
要玩死埋一二邊
唔好搞到呢度好似LOL/CSGO PO咁

哇 你有世一我又唔可以撐其他人世一中路 咁霸道既

暫時都係我世界第一ad

咁係得bang姐
佢係俾faker同bang剋住

尋日班韓狗唔係好撚咬得
做咩今日懶地硬

Lpl時既deft係all Time best adc

認同 起碼你肯玩法師先
唔似個肥仔 一唔識玩就放長假屌閪

sivir penta kill

又唔咁...佢都勁既..

又話faker 有隊友又盛呢樣個樣
冇理由會輸架wo faker 咁撚勁

黎緊我大KT牙DEFT就會證明自己!

咪就係
除左uzi,其他果班就係無高人一級既感覺
唔係亂鳩咁吹撚到全部都第一都無人會屌佢啦
難聽d講,好大程度就係嬴有uzi係隊
頭先4場,上中野有邊條線係俾支那打崩
得uzi果條場場ruler都崩撚左

手傷唔怪佢，尤其佢呢個傷已經有左好耐

咁高人一班個班今日做哂會輸
話哂5路階神

見到個傻鳩反faker反到無人回.....

發覺同你溝通唔到
你自己都識講letme戰術執行得好跟住贏game咁你即係承認一隊入面每個人有每個人嘅role啦
反觀，kinn打到線壓到贏cs分推係佢個role。之後輸game你得出佢唔夠letme勁?
嘩屌唔係咁計下話

同意 UZI的確係超人一班係世界第一AD 針對既只係其他位

唔知grf條下路頂唔頂到uzi

韓國

佢要過到我大KT牙DEFT先

我覺得睇經驗
有機會打bo5未必贏到uzi
中國d後勤幾勁

出到wc先啦，要win finals

Ching 你做假膠就有人回 真係冇天理

今日個場地太硬影響左韓國狗唔好意思

吊起個肥仔黎打

頭先得我自己一個覆就針9住我 扮假膠
而家有人幫我講野
成班就變左理性討論

吹奏letme嗰個唔撚講佢俾kiin仔單殺咗幾多次
真係世界第一撚會俾人屌到咁咩

GRF reigonal應該贏到既

想uzi攞一年，就係咁簡單

做埋哂d 衰野又偷人跑鞋
韓國狗落地獄啦

班小圈子撚出左狗竇 就俾人撚狗咁撚
頭先都唔少路人話 RNG bot jg top有料
係班友自己睇唔過眼 係度圍爐取暖

經驗uzi贏九條街
唔洗比

自從 年頭有個中醫網上幫佢醫病
睇得出佢咩事 已經好返好多啦
以前一直以為係手傷
原來係胸背傷 依家皇族直頭叫個中醫執左自己間診所
去左rng做隊醫

話撚左條友選擇性失明
食下花生算

pawn子個腰傷我初頭諗緊點傷
之後先知佢個mon咁擺法

贏到金牌咪世界第一囉 做咩啫你
俾人單殺 輸30cs 團戰carry 係佢世界第一嘅role嚟

佢應該可以望埋dandy/imp(睇邊個坐佢右邊)個mon

唔好咁講呀 又比人話圍爐針9佢個世一讓帝架啦

屌你

酒桶其實好痴線
上中野輔4隻都打得
唔講中路都有3個位可以打

同埋我都無講過其他好廢
剩係話未吹到去世界第一
條傻仔見人一唔同認全隊都第一就追鳩住黎咬
唔知做乜撚
你睇其他人講
都無人同意佢咩全隊都係世界第一啦

歡迎bin我屍
我只係講過uzi係世界第一
支那隊其他人無話過廢,但唔覺得係每條線既第一

中路都出得
QQPR

on9
samsung攞wc嘅時候唔見你地話crown子勁
笑鳩佢玩馬爾哈哈

你都幾搞笑喎 邊隊贏就邊隊勁架啦
團隊game你一定要逐條路出黎比較高低 咁不如唔好打團啦
我無話過kinn廢過letme
只係覺得班韓狗輸左又要拿返咋沙
話人地比人壓/counter英都壓唔到人 只係靠隻狗carry
淨係著眼個人能力根本無意思 皇馬以前6條煙夠收皮啦

同vlad有咩分別

花生係電競李宗偉 定 波歷克
兩年拎左3冠7亞

咪撚柒啦
有料=世界第一?
勁到飛天又=世界第一
世界都幾多第一喎咁搞

唔關我事 我撐Crown子
唔啱meta 低潮就成日笑我Crown仔淨係click R

睇嚟唔係betty同蛇蛇廢
係rng下路體系op

咁得啦

一個亞運多咗咁多人入post

ssg wc果陣ruler>>crown子

熱鬧過SKT vs KT

你最多只可以講
letme搭到團隊要求
個人實力一定唔係第一
你換咗ruler做uzi
我睇你點撚樣第一

CHING地圖炮

大家都係拎一場
琴日台狗幾撚低賤係度重屌TPE廢
今日連韓仔都輸埋

佢地覺得一隊贏=全部路都世界第一

LETME粉+RULER粉

話說想睇TPE 輸俾沙地阿拉伯嗰場
係咪唔會有機會睇返

派膠嚟講ruler>uzi
應該駁唔到

咁你呢

你咪又比ruler打到豬頭咁

uzi算係世界第一穩定既ADC黎架WO
講派膠用韓國國內既DEFT黎比會好D

我估4場上哂morning
好似話maple病咗？

自己講得唔啱就話人小圈子
一啲說服力都冇

你仲講
推推bang喎

台仔應該要求燒片

Ruler成個生涯throw左兩場冠軍

Skt the Chase

快燈我DEFT子決賽派膠
佢成個夏季冇派過 好唔慣

蟲蟲話選得唔好打得唔好
我諗都係鳩pick出事
或者真係國際禮儀俾沙特撚多場

條柒頭唔係咁諗
有料就叫世界第一架啦

未輸過uzi

第一場morning jg
之後全部baybay好似
maple打足四場 係傳聞有病

咁你應該世界第零

關我咩事呀

RULER算唔算faker剋星
S7比RULER打到無左WC
S8亞運某程度上仲重要過wc就爆線

uzi今年條路真係逐個剋星擊破

唔通狗年真係有關係

不過ming真係好勁
下路其實唔係單人線

紳士橫掃囉

其實真係Ming carry

屌你老味吹奏ming都好過letme啦

佢仲要第2年打
PDD真係有眼光

所以話下路暫時係世界第一係無錯 好夾

MING個故事都幾勵志
係LSPL打滾左幾年都差小小入LPL
之後一黎LPL就黎代替mata做UZI SUPPORT比人屌到ON99
到WC輸左4強,然後同UZI成長到成為世界TOP2下路

酒桶炸撚左N咁多次ruler出黎
連faker都中過招
不過個人覺得都係meta勁d

s6先送完個wc俾佢

PDD左賣一個ming 右賣一個knight 兩個勁人
但自己隊野升唔到班

電競農場
btw,普遍大陸仔都係覺得meiko勁過ming。講夾uzi一定係ming勁啲 瞓身保

唔係將啲勁人放埋一隊就會有成績架嘛
踢波打波都係啦

RNG就係肯成隊去襯托UZI先會成功
睇返OMG年代既UZI真係差好遠(但佢自己話omg時代既佢技術先係巔峰)

Ming 仲進步緊
meiko 今個亞運啲表現

可惜omg嗰陣

RNG啲襯托根本入咗骨
Karsa拎咩打野攞頭啲大陸仔都會屌佢JG做咩唔讓頭俾uzi

OMG果陣係個個人都太好強

最主要係UZI真係值得咁做
只要4保1之後就可以贏既話,為左贏點都會做
同faker既jg寶典一樣原理

所以呢幾個月uzi去左抖暑時rng國內就打到成pat屎咁
上個月岩岩復出完都未上返態
呢次亞運終於開始有返態

4：30
講到明一定去到世界賽
未FIRM FIRST 定 SECOND SEED

Lol代表人物Faker係咪可以轉做Uzi?

代表人物未攞過wc 笑左

係都score啦 電競波歷克

拎埋WC既話有機會
一日未拎一日都唔會係

冇S賽冠軍點做啊

佢錯
要100T 嚟緊打TL 贏先肯定有1st/ 2nd seed
TL 都一樣係
如果100T 輸俾TL
C9/ TSM再finals 贏TL
100T 就要打regional

WE體驗完4個好隊友之後返到去點樣面對果4條友
雖然而家最雷係佢

XIYE*

想100 win TL tsm win C9
咁大清就要打regional final

TL 一輸俾100T 就仆街啦已經
除非100T 直接1st seed

Faker隊友太廢害Faker贏唔到

TL 當正 100T 私家雞架
已經講定等喺決賽見C9

講係咁講
佢個心態一定係今年先最強
佢舊年都仲會發隊友脾氣
今年已經大個左好多
唔再好似以前咁 輸一場屌撚到D隊友on9

game1其實faker唔應該131分推...

但太依賴ad係LPL一向嘅弱點
只要ad冇態就玩完

笑死 隻酒桶

OMG時期單純係發現韓仔入黎果陣有差距

S5開始就愈黎愈近
S7即使輸都打到64波咁 冇以前果種91 82波

依類係team decision 黎喎

細數亞運電競三大不思議：盜播沒得管、現場沒得練、比賽用聽的

電競作為示範賽首次進入亞運是件值得高興的事，但未料一路上淒淒慘慘戚戚，不僅選手
打得累、觀眾粉絲也看得累，不知道是電競還沒準備好進亞運；還是亞運還沒準備好迎接
電競？但就這次比賽來看，似乎是主辦方印度尼西亞大大還沒準備好迎接亞運，那就讓筆
者娓娓道來，這次亞運電競還沒結束就出現的三大不可思議。

不可思議之一：「盜播爽吸70萬人看，官方台竟只有兩萬」

大家應該還記得之前結束的世足吧，每當有這樣大規模比賽出現時，電視台若想播就得乖
乖買版權，用正規授權訊號播比賽，台灣的愛爾達、華視自然也是如此，而觀眾們也必定
知曉這時的 Youtube 就有如戒嚴一般，所有偷錄、盜播的頻道必定瞬間處斬，而實際上
敢這樣做的人也越來越少，因為隨著時代進步，大家都越來越清楚這版權問題的嚴重，愛
爾達也表示他們買斷世足花了兩億台幣，那這侵權賠償金可不是開玩笑的，只是沒想到如
今亞運電競卻是盜播遍地開花，觀看數甚至反超官方，這讓透過正當手段花錢買授權的單
位情何以堪？

對於此憾事，Twitch 官方扳手也於直播聊天室提及他們目前已在處理，CTESA 電競協會
也指出他們只能針盜播台灣直播訊號做處理，英文盜播則無權管制，這也代表只能由愛爾
達或是亞運方定奪。但這樣光天化日之下嘲笑版權法的傷害已造成，只得看後續會不會有
重大因應措施。

不可思議之二：「2018夢迴50年代，萬人見證電競也能用聽的」

有跟這次電競示範賽的朋友可能知道，有些場次因為在副舞台打所以沒有直播，當然為了
比賽流暢，這是合情合理的選擇，畢竟傳統體育的競賽有些也是沒有播的嘛，但是在當天
只有兩場比賽進行，南韓又快節奏直落二沙烏地阿拉伯讓出主舞台時，主辦方卻依然堅持
要將中華隊、中國兩個備受期待的對決放在舞台進行，這可就會讓人覺得是無情且沒道理
了，而這也催生了對岸賽評變身戰地記者，只見他開啟直播，但又怕不犯法所以用口述的
方式講起大螢幕上的每一個動作，這也讓人回憶起過去用收音機聽棒球的時代，雖然好笑
，但又有點懷念。

除了賽場上的激烈拼搏、各家電競媒體捲起袖子展開文字直播，直播主場下的一舉一舉動
更是膽顫心驚，原因在於現場有許多工作人員到處走動，深怕被「黑叔叔(印尼工作人員)
」扛出去的賽評小心翼翼地行動，聲音忽大忽小、訊號忽好忽壞，途中被抓到更讓觀眾們
開始擔憂他的安危，不過最後轉移陣地成功（還意外發現休憩區居然是廁所），也算是平
安無事播完整場，眾多跟完的台灣網友們也笑稱這是他第一次「聽」電競，但在 2018 年
的現今，希望還是別有第二次了。

※ 因轉播宣傳規範限定，本次賽事將無法提供任何影音、圖片，造成不便請見諒。

不可思議之三：「賽程密集現場沒得練，副舞台網咖等級無隔音」

筆者看過這麼多場電競賽，比賽有時難免因為網路、設備問題陷入暫緩，這次也不免俗地
發生了幾次，但終究是有解決，而且字卡、OB 也算是用心，除了盜播、想看的比賽看不
到外，線上體驗完整場比賽並沒有太大問題，但現場選手們倒就吃了點苦頭。

第一天中國選手首先遇到空調掛掉的問題，直播帶到 Uzi 時整個汗如雨下，讓 Faker 日
前曾講出：「不是只有流汗才叫運動」的這句話有點好笑。接著中韓大戰連三次暫停先不
提，選手們比賽前完全沒有電腦可以練習，早上集合時還不一定有早餐吃，會場只有提供
白吐司充飢，更悲慘的是架在主舞台旁的副舞台竟是無隔音設備的，尤其電競是非常重視
溝通的競技，相信各位朋友應該很清楚這有多扯了。

有人可能會認為「這只是一場示範賽」，但可別忘了這是電競史上首次出現在亞運賽場，
亞運是被國際委會承認的運動，而亞運又是亞洲規模最大的綜合性運動會，它的歷史已達
60 年，這份神聖與重要性是不容忽視的。

再者，選手從六月以來開始準備比賽，各賽區更是為了亞運將自身聯賽的日期進行調整，
可說是選手、遊戲官方、國家都重視這場比賽，為了榮耀前來參賽的選手們不應受到這樣
的待遇，只希望未來的亞運官方能夠重視這個大有前途的產業。

冇冠軍都算，至少要出到outplay ryu嗰種可以講一世嘅經典畫面

咁he's still alive同埋MSI下路果下都算既

ryu

-_-

1個水銀比人抽足成個職業生涯

應該抽到隻game 執都未抽完

lol真正代表

其實諗諗下小組嗰兩場中國根本放水 明知一定出線打台灣又實食冇痴牙 睇下韓仔戰術 決賽就輕鬆贏

官方宣傳片都笑9佢

d台仔

好老實講只論今日表現rng雙人組完全打爆geng
首先ruler企位好有問題
酒桶連e都唔洗用就夠距r你返黎
咁就逼左你個閃
唔係corejj玩得唔好 係ming今日太撚勁
再加上mlxg同下路雙人組配合好過kr好多
所以基本上bot同jg都輸
人地cn玩4保1 uzi最高輸出
kr玩4保1 竟然係加里歐最高輸出 uzi輸出仲要高過ruler
至於kiin同letme你好難講邊個勁啲
kiin對線係有優勢同單殺埋
但letme係好幾次tp落去仲要成功帶出優勢
所以一定係letme帶嘅優勢>kiin
但問題係人地ad係uzi 本身已經自帶優勢
kiin仲要拎隻發育型英雄 tp落去好大機會0作用
cn個邊個目標好明確 就係養狗
團戰靚開吸火等uzi輕鬆輸出
如果要比分 10分滿分
letme 7
mlxg 8
xiye 6
uzi 9
ming 8

kiin 8
score 7 peanut 7
faker 8
ruler 6
corejj 7

韓國教練個臨場反應好撚廢

Mixg: 「又是冠軍」

我大李相赫張好隊友體驗卡提早一日過左期

究竟點解GAME4 CHN要BAN威扣之

小組賽用過

31號大家一齊睇ECS冠軍賽
今年係台灣打香港
香港kln esport好似5個香港人,贏左之後就可以同AHQ爭LMS最尾個位

ive仔打到入lms

仲要贏兩個bo

galio比較難威脅velkoz 手勁長
企位偏後李星都難d insec到

真香港人既隊唔係唔撐呀嘛

係唔係之前嗰隊ive仔世界第一

ok到時比lin

game 3,4都輸ruler，3唔洗講，4中路咁死2個輸巴龍反cup
唔明點解有人吹奏letme，gnar counter gp，咁都比gp平cs有乜好吹

不過gp成型期太慢，點解唔用quinn單帶，反正letme個chamion pool好難夠quinn打

你岩
睇左lol.gamepedia
NA暫時冇任何隊伍有SEED
而FNC已經有

睇完今日真係唔睇好geng出到國
大家準備時間差唔多一樣
uzi日常贏線呢d唔提 當默認
中國pick個lulu 搞唔掂
再pick個酒桶 又唔得
bp
ruler又俾uzi撚到喊

game4 ruler死兩次都影響好大 比人帶起節奏連續比UZI收頭+巴龍

GenG 今年唔太睇好

比人用自己SKIN打爆,仲要係奧運
呢下真係灰到喊

因為有mlxd
lck無一個jg可以打到佢個種癲狗打法
lck個班jg無哂個種侵略打法 kiin緊係唔怕啦

依家過唔過到skt都成問題 faker咁嬲

TB： 問過我地未

到時我大thal同blank就會troll faker下去

中國隊準備時間其實多好多
孫大永已經講過RNG會練亞運版本
UZI日常訓練都係練kaisa呢類同LPL版本脫節既英
所以早排先會連敗

今次中國後勤完勝韓國

隊隊都黎幫手好難唔輸

完全唔覺得今年SKT會入到WC
今年最完美結果係KT幫score拎多個LCK亞軍
同GRF攜手打WC
AFS/KZ 是但一隊入埋三強鼎立對抗現今世界第一強隊RNG

有冇覺得faker係時候退落黎
00後chovy接棒

我話skt嬴到geng唔代表skt入到wc喎
今年最大機會係ig臨尾殺出黎搶左uzi個冠軍

KT冠軍嘅話
Grf 就冇得出WC啦
佢春季冇打
第二名應該唔夠出線

有regional

亞運啫 唔係奧運

打野刀無得插眼真係好慘

GP帶不死 對線勁好多
以前係帶偷錢 前期一定輸到7彩
再加上佢都冇點壓線
CS平都正常既
TP又用會落下路

SKT咪最大受害者

變相nerf分推

今年唯一可以打敗UZI 既人得番DEFT

faker:我不能接受

老實講mlxg開癲狗mode太勁
deft一定會派膠

deft以前 lpl 長期食住uzi
加上kt 一直係rr到隱藏實力

長期食住uzi係我廠啲gank同meiko嘅強開
kt嬴ig個場都仲要係出奇招水母
老實講kt嘅bo5唔太樂觀

今次中國撞彩先贏架姐
連登仔前兩個post 先話韓國隊個個都世界top3, top 仲世一tim
all star MSI RR asian game 中國靠狗運撞彩
我韓世界第一

好想打丁

亞運版本係8.15
同LPL同LCK聯賽一樣wo ?

一個都唔係度喇wo 換晒人
上路係之前XG,WS個個Nexus

btw, ad同sup係澳門人黎

deft 係中國ad爸爸
打uzi可能有buff
但大賽軟手又會debuff
好難估呀KT既命運

今年uzi要登基啦

唯有等kt制裁rng

score

sneaky條女

LCK係咪要轉下風格
而家保守型既傳統隊都就黎收皮
派膠型KT都有第一

葡萄

真係女???唔係男扮??

Twitter 自己睇 好撚大波

打慣哂運營打架完全唔夠lpl打
再加上lpl依家好鍾意拎幾隻控場英嚟打你41
41分推重點係守個4人點牽制
lck依家運營又比lpl破 正面打架又唔夠打

點解無哂尋日既精華 比KBS Media封哂 韓仔咁小氣

打破韓國壟斷都係好事 咁先有精彩既比賽睇

韓國人文化

硬係覺得呢季歐美隊太廢 得c9 fnc有能力同中韓打過

其實 game1唔係score正面得3條友都追太出，個131 支那根本破解唔到

唔係小明捉到好機會咩，屎哥唔追佢地番去守都係推唔到啲乜

冇視野3v5仲想留人太貪心
同埋等到佢地返去守faker同kinn就可以退返少少，中路3個先壓返前，控制返jg區，逐次逐次131慢慢磨

屎哥跟車太貼

corejj都唔應該返轉頭救score
faker同kinn咁肥，加埋呢個組合，4v5有機守住條巴龍，3個就冇辦法了

今年無派咪第一囉

KT 8強唔打rng同ig就無事

覺得KT唔會怕ig ig同kt一樣三核 睇下邊邊發揮好啲
但打rng應該會幾辛苦 打rng一犯錯比uzi肥到就gg

Rookie 同ning個聯動幾勁

LPL隊隊mid&jg 都好Aggressive

不嬲最廢係上路頂唔到韓仔41分推

各世巴打,我玩LOL打速成果陣 本身第二頁第一個既字 變左第一頁既0
但0字根本就揀唔到 請問有冇解決方法??

asian games final game 4 同 s7 wc final game 3 個劇本一模一樣

faker 前期搏哂老命carry拎到優勢，比adc 一下敗走哂
之後已經大勢已去，心急出錯比人close 埋game

只可以話ap carry 由s7 開始已經比riot nerf 到冇哂carry 能力

其實用花生先發會唔會好啲，去到第四場先換

係之前啲路嘅影響力分得唔夠均勻啫

有乜理由中路作為一條最易跑線嘅路
可以畀你pick 到啲全球流英雄 eg tf galio
但係後期carry能力仲可以同adc 不分上下?

比較起上嚟明顯地jungler 嘅後期影響力就低好多
根本唔合理

而且IG 讓咗個adc 都贏到VG 啦

泊大巴難左

中期faker 肥起左 但都要追9條街先殺到uzi
相反uzi 之後就2,3下射撚死左faker

Uzi varus 打到zedd 咁aqea高秒左
真係贏uzi 操作

小心J錯

一開始諗左好耐左邊個個男定女

笑死班韓狗
買左版權youtube 禁播自己輸個三場
韓狗fans 出來未

韓國輸左亞運後 封左好多大陸既韓服ac

韓狗咪同中國狗一樣輸唔起笑死

韓狗幾柒都唔會支持日日迫害緊香港嘅支那狗

笑韓狗=支持中國狗

韓狗偷香港運動員鞋

冇話你係
但支對韓就點都唔會想支贏

香港人點會支持韓狗
又偷香港運動員跑鞋

有支那喺度一定支持對家
韓狗偷鞋
支狗日日都偷走同破壞緊香港人生活質素同文化

正式宣佈lol 韓狗vs 共狗比賽1:1

雖然對韓國都無咩好感
但點解呢度咁多人幫大陸含
見到班大陸仔打晒飛機咁我就真係情願韓國贏

叉燒講緊昨日Game4

韓仔打飛機起碼係韓文唔識睇

叉燒反而係屌kiin仲雷過下路
讚最多係letme同埋faker

吹得太勁 出事啦

船長係個好pick
當你係打韓國隊果陣,因為韓國隊鍾意妹
但係打強國呢Dstyle就一定要鬥惡鬥團戰,所以係個爛pick

kiin團戰除左慎的確隱左形
第一場凱能唔夠果斷r
不過玩得ad凱能韓國就預左分推唔打團 點知比人強行
船長你可以話英種問題搞到佢隱形
亦都可以話佢對連桶嘅熟練度唔夠高

點解YouTube 無晒決賽睇

好似話韓國買哂版權,之後YOUTUBE BAN哂播果D人

咁小氣既

玻璃心

反思下自己輸乜仲好

支那贏左就突然多左人

咁又唔好咁講
UZI萬年亞軍嗰陣已經好多人吹奏

UZI真係抵讚既
overall成個career係S5-6無咁勁之外,其他都好撚痴線[sosad[

佢果隻係燃燒生命打法

呢兩隊打都係中立去睇 有讚有彈
打晒飛機射到一地都係真係講唔出口

佢開台d留言
刷新速度快到

個人覺得s8 uzi先係巔峰期
佢操作由出道到依家都係差唔多
但依家心態好左 失誤少左 又無咁易比人捉
以前剩係得對線勁 團戰完全唔係bang個皮
即使係上年魔器版本 4場輸出都低過bang
不過今年好明顯直到目前為止佢都係第一ad

泡狗同支那都係體育賤種 不用分那麼細

唔知今年WC又可以bin幾多次

5點鍾,請支持香港人

真係冇哂片想重溫下點算

冇AN 同埋betty?

贏左係咪可以去打AHQ

係

打AHQ難打 話哂都有升降賽faker -- waker

點會可能有小安
無betty都話

而家我覺得係
Uzi
Deft
Bang
iBoy
Betty
Kramer
Dlift
Smlz
Jkl

要有viper啦

Deft Uzi Kramer SMLZ iboy jkl bang Betty

都唔知viper 叫adc 好定法師好

RULER一野變地底泥

數漏咗
個list 冇呀嘛
Ruler 喺Bang 下面啦

Yes 唔知計唔計佢好

上次世界賽rng都羸左ssw2次 條bot一定唔夠打嫁啦

Teddy?

JAG 今季洗唔洗relegate
轉咗隊先啦

韓服ban左中國Ip

方丈份人

之前其實韓服已經有ban過lpl選手嘅帳號
今次又ban

仲有一個月就worlds

唔比你係韓服訓練

垃圾泡輸唔起
封完IP又買埋決賽版權,河蟹哂韓國輸果幾場

封哂都無用啦 尋日大把人睇到韓仔點柒

世界賽果陣iboy好睇過uzi

希望韓服封ip唔會影響uzi登基

有無人支持FPX?

好撚小氣
其實已經陰d 陰d nerf bot buff top jg
間接nerf 左rng

等你班連登仔睇到邊個先係真玻璃心 贏左4年 輸1次就將輸既視頻買哂 封哂人d ac 真心垃圾泡茶國

好彩我大SKT皮已收今年可以全力反泡

好波

今年WC係韓國搞 你地話會唔會幕後搞事阿拿 好似降下你速咁

睇S4就冇
唔知今次會唔會

唔發簽證比UZI
咁撚勁呀嗱

雙刃劍
Ban哂LPL選手韓服ac

咁班LCK打rk實遇到路人

rito今次會唔會走出嚟解畫呢
如果淨ban china ip ac實有排嘈

根本就唔關亞運事 8月頭已經講緊會ban中國IP 因為roit好似推個跨ser平台顛峰之谷之類比D勁人去打

之前一直都係隻眼開隻眼閉
亞運開始前已經ban緊
輸咗咪大力D BAN lor

啲韓狗真係肉鳩酸#
冇撚哂決賽啲片

S4韓國內戰嘛 點會搞自己人 真係史上最小氣

Crown子 Reddit 你問我答

幾好睇

大ching

Rookie BJ

依條Link 先啱
Crown 子

屌你 wc game3拎karma前期冇優勢食得屎啦
仲要打6lv後先有用既malz

笑撚死 咩陰啲陰啲
佢擺明就係想nerf ad 之前ad 就係太op
你真係十足十啲支那人 全世界都逼害中國

之前AD太廢要法師下路 -->NERF RNG
BUFF完AD攞撚左MSI當冇事
依家AD又有啲過強--> NERF RNG

?

你時序錯左呀?
Ad 係msi 之後個patch 先廢

撈亂左
自
不過AD太廢，BUFF完之後NERF RIOT唔係第一次啦
S5突然重製juggernaut英，變成上路大晒
S7就ardent adc，保ad戰術大鳩晒
點知riot會唔會又鳩鳩下，可能變左中路carry版本都仲得

之前ad比人nerf得太勁
搞呢搞路之後so call好小小
但韓國國內都係打緊中上體系,所以有1隻quinn拖3件呢d戰術
只係亞運強國戰術關係封鎖左中上體系而用4保1姐
如果4保1咁op,咁grf打afs果幾場就唔係打上路而係保viper/kkarmer啦
根本就係強國戰術做得好而唔係ad呢個位太op

nerf bot=nerf RNG
buff top jg=buff 其他隊, RNG無得益

AFS打GRF根本唔關保唔保AD事
係AFS睇穿左GRF雖然團戰勁但唔識打分推

而家中路完全無carry 能力一定係因為faker

上年香爐版本rng都輸啦 歸根究底都係實力問題(rng本身越來越勁)

所以我會話強國戰術做得好過泡
泡比人睇穿左下路同埋上路分推唔到隱形就真係隱形呢個問題

上年明明隊內都話打得到GALIO，結果都係搞唔掂
不過上年都唔算好睇，BAN晒ardent英，jg又係得果幾隻揀

我無話而家係op 係nerf 之前op
4保1解法就係分推 但分推好講成隊默契 成隊都知道幾時推幾時退
默契唔好咪好似score 第一場on99咁比人捉
之後韓國都唔敢用分推
所以中國係抵贏 我無話佢地唔抵贏

泡輸左game1之後就唔敢玩分推
之後game3-4我覺得佢地無左個重心
尢其係game4 bp,完全唔知想點

去到worlds kr last hope係kt
真係邊個估到

其實韓國AC要實名登記
你玩韓服AC即係要買AC (甚至算係代打) 其實人地BAN你合情合理
不過之前真係隻眼開隻眼閉咁解

個timimg柒

同一日ban哂youtube final hightlight d片
真係好柒

見支那人出來打飛機真係嬲
你地國家根本就無出力支持過班選手
名單遲遲唔批差d搞到無得打
官媒買左主播權又唔播仲話教壞細佬
贏左就出來r光環

利申：平日睇lpl多過睇lck

今次7周年活動都幾佛心
今晚呢個po有無一齊打ng拎勝場做活動(可以打電腦)

國家層面係咁上下
尤其韓國係國際比賽出名多小動作
係河蟹呢方面中韓兩國真係tier 1

2邊都係狗架喇
之前我話撐台灣拎金牌先比成班人圍屌

做咩個個都話BAN晒highlight片
MR NLF呢個channel 4場都有喎

唔好唔記得cctv app事件

電莖應該難D搞小動作
河蟹支那就係官方搞
泡菜會係大公司搞 呢樣不得不佩服佢地民族性 團結呢方面真係一流

強國最佛心都係lpl隊果幾個大老板架喇
唔係佢地燒錢,我相信而家都仲係wfc

中路影響力夠跌左好多啦
nerf ad=nerf rng咪on9啦
魔器版本都打輸bang啦

呢樣係好柒無得拗
但之前lpl為左開新ser咪一樣禁止lpl啲選手打韓服

係禁止佢地開台打姐 私下打無問題

咁坦白講
中路除左依家叫無咁勁之外
真係勁足咁多年啦 無刺客就玩站樁法師 無站樁法師就玩功能型
起碼無試過好似s7前期同前排ad咁先

同埋唔同賽區不嬲都有唔同風格
LPL主打AD
越南主打JG
其他賽區基本中路

所以操作好既選手大部分都係中路carry
係得支那奇奇怪怪
叉燒都成日話uzi既操作如果一開始就練中路
可能會係第2個faker 因為中路影響力普遍大過ad

利申: 唔同意nerf ad = nerf rng

個人認為nerf ad=nerf食屎狗

唔nerf都係廢架啦

uzi係whitezz退役之後有打過一陣中路，真係打唔郁先轉番ad

食屎狗ad咪又係自己條命最緊要

唔係呀 上年老鼠中路不要命閃現追擊

之後打rng game4第3件大裝出返生甲

同支那一樣咁玻璃

我見到三場

咁奇怪 ?

好撚記得佢閃完想殺人, 但自己死咗之後禁住個頭扮無辜(學埋晒Soza D衰嘢 )

Hi <3

Who do you think will win KT Rolster or Griffin?

I think KT will win

First, it is my just my feeling.

Second is because KT has lot more experiences in Big matches.

KT係重要賽事都會輸

Tits or ass?

This is quite hard question.

It always changed regarding my age.

Leg->Upper body->Hips

Crown仔原來係腳膠

GenG 今年

GRF輸埋既話
今年個regional final 應該係地獄級

reginal final對GENG黎講 係新手入門

麻煩GenG 走到regional final
盡左力就夠

狼谷競技好似都買左版權(?)

早前meiko只同deft雙排

Iboy

deft同meiko
舊年洲際賽 已經去左KT成年既deft

想問下韓服有冇ban 歐美選手？

上面講緊跟年齡改變
下面會唔會係講由腳膠變胸奴再變臀膠

Ecs final
今日5點

Ok 柒左

歐美選手去韓服BOOTCAMP都係拎官方的超級帳號

帳號都官方俾的, 點會BAN?

你就算啦

你咩意思先ching

成年都唔on 啦你

meiko 去lck 一定受歡迎
但如果過左去中韓大戰會一將即發

今晚唔打我正契弟

正契弟 ！
正契弟 ！
正契弟 ！
正契弟 ！

留名binc

巴打話nerf ad = nerf RNG 柒咗就轉移視線做假膠

ecs 又係section 播。。